想拍片，有冇巴絲有故仔

如題

拍我和未來外父大人去了壽司店

特寫紫蕊隻腳

呢個故仔你拍到出黎應該上神檯

想睇

好，同fd傾下先 啱用嘅話再傾detail

無聊

[url]故事 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
一定神作，但未完

唔錯